電車女人個單野真係好痴線,差佬真係好無用

3個差佬都攪唔掂個女人,大大聲話要鎖要塔

差佬D體能要求差, 是旦一個健身巴打都吊打班狗

係街見到 警察個個都肥佬

fit入晒飛虎,ptu,反黑。PC仔工作簡單,抄車牌,行街,多數係新仔或無得升既癈老。所以咁多老弱殘。